尋晚發夢由尖沙咀夢遊到葵芳嘅入一入黎

啱啱恰左一恰 發夢有人同我講
大約2100左右果陣 葵芳地鐵站第一次鎖站嘅時候
因為本身有乘客諗住用去荃灣方向最後一班經葵芳站嘅車 （當時未知果班係最後一班經葵芳站嘅車）比站入面嘅乘客搭車走
所以企喺車門中間爭取時間比街坊上車
咁呢班車嘅狗鐵車長為左成功開車離開車站
呃鳩乘客話暫時後面d車都會停葵芳站
所以企喺車門中間嘅乘客入番車廂
車長順利開到車 點知呢班車開左之後 後面d車飛站
搞到喺葵芳站嘅街坊冇路走 焗食有可能致命嘅tear gas

強烈譴責狗鐵再一次危害市民安全！

自推到搵到呢班車嘅荃灣線車長出黎！

休息得果幾個字 就比呢個夢搞到我瞓唔番

唔想再輸，唔該改變下自己出黎既心態
肯醒未，不受傷不被捕不留血講到尾只係一句大話

自推到搵到呢班車嘅荃灣線車長出黎

好推

推 我都係發呢個夢喎屌

聽日再推

推到佢仆街 死黑警